Laboratorio 2
Sistemas Operativos y Redes.
27 de Marzo del 2022.

Se debe presentar el concepto de proceso, creando un programa que gestione
sus propios procesos hijos mediante el uso de fork.
El codigo del presente laboratorio, descarga el audio de un video de youtube
determinado previamente su url, con la aplicacion youtube-dl.

Instrucciones de ejecucion: 1.- Ejecutar comando "make"
                            2.- Ejecutar comando "./forkmain" seguido de la url del video.

Ejemplo:    make        
            ./forkmain https://www.youtube.com/watch?v=mCdA4bJAGGk

El programa se ejecutara descargando el audio, seguido de la reproduccion de este audio
mediante la aplicacion vlc.

